# 从浏览器到服务器

请准备资料讲解一下当我们在浏览器的地址栏里面输入一个URL敲下回车后，在看到页面显示完成这中间都发生了什么事情？

我们希望你在讲解中尽可能的展现以下方面的能力：

- 对互联网知识的了解
- 对B/S架构应用层级的了解
- 对各层级中相关技术的了解


关于作业

- 作业的目的主要是考察个人对于典型B/S架构应用的系统性知识了解程度
- 在讲解的过程中，我们会对根据情况做细节性提问以判断你对具体技术掌握的深度。
- 资料以PPT为佳，作为辅助你讲解的大纲，并不需要多精美，主要以讲解为主，相对而言，我们更想了解你的知识储备程度。
